大師同船之 5 992 2628

大師同船
錢如噴泉！

對992 2/11/2017業績有信心

師父眼光不嬲好準

還看星期一 破唔破到26蚊

成日都有7百幾8百個排隊賣5百萬股

睇股票係睇基本面
師父話佢基本面掂
我跟買就有賺
要有信念

搞雲端搞AI嘅intc nvda goog msft全部升
證明992必定有咁嘅潛水

一直都係市場扭曲
師父無錯過

992 價值投資

2628已數錢
星期一5 星期四992

lm

U again

老貓挑戰大師?

腦魔成日蒲頭，不祥，大凶

我唔信師父不敵隻貓

對師父 對聯想 都要有信念

成手蟹貨

信師父 冇痛苦

992溝貨@$4.51